[1475] I.O.I討論區(22) Somi失業了

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

光速留名
btw, 呢個標題

帶著肥som來LM

係我問題定係點
點解我見到template有D圖死左既
btw留名

我諗唔到改咩好

個up圖網又死左
遲下轉返

lm

留名

留名
無睇slam dunk 加入唔到討論

做咩唔睇 咁好睇

係囉 睇真京都夠

佢一開始個yayaya表情已經好好笑

you like it like it like it

Ninano

以為Somi會rap埋Flowsik個part

個標題好sad

因為睇過少少s1 悶悶地

完全唔覺悶 無論s1定s2

留明

s1年齡層大啲, 可能會睇得冇咁投入
s2就10,20,30,40代都有, 氣氛都更加歡樂

S1我追到女團完就棄左
S2你可以當成長日記黎睇

+1
淨係睇左考大巴同女團
之後果啲都想睇番, 但冇時間

遲下睇s2
養狗都未睇

新飯留名

新飯
歡迎啊
多啲上來講野一齊捱四年

難得會有新飯
歡迎加入永續4年post

養狗好感動 女兒隻牛奶

強帖留名，我愛金世正

有情飯

1月tvb凌晨播先開始睇
之前都有mon下po 衝完gpa就上水
準備追番哂d綜藝佢
垃圾poly hd仔

又係你啊

扮少女

Welcome

又多個老公

一日2個新飯

又有新CF
罐頭呑拿魚

第一眼睇錯以為G忠老師

chef

度延？

請夏6月7號出道

yes

Chungha let's walk on the alcohol road

好得意

新飯

此風不可長

係咪曹政奭黎

Alcohol Road

曹政奭和金世正本次雖然是第一次合作，但還是展示了幻想般的配合。在廣告中以兄妹身份登場的他們既像真兄妹一樣吵吵鬧鬧，又演出了互相激勵的融洽氣氛。廣告（東源金槍魚罐頭）將在6月份放映。

改咗名

惢

呢條友啲dance cover真係好正

世正巴咁多老公既

This

邊度鄉下行緊一夫多夫制

殘巴靚抽

Unnies回勇

飲茶都醉
演技

肥美som

原來琴日仲有Yewon獨唱
聽到眼濕濕

笑鬼死

好唔捨得UNNIES咁快完
本身唔係好鍾意睇藝媛，但睇完Unnies後改觀晒

之前睇完認哥已經好鍾意佢

之前有睇佢我結，超級4次元，成日講咸濕野

咸濕野

隔離陣雨出左

完全冇興趣聽

個yg+條柒聲好un耳

客觀黎講可接受既，center應該會好似璉靜咁繼續爆上去

還好 但冇聽完起雞皮既feel

no my type 不了

仲有

fan: why do you look like you're in a very good mood, did you get a boyfriend?
chaeyeon: *wtf* dating is banned in our company

白痴問題

黐線嘅 唔通同緊我一齊都話你聽咩

唔好咁痴線啦

已列入為傻人發現案處理

呢句唔錯 下次可以用返

岩岩睇翻集週偶 真係覺得酒夏跳Popping好型 型過佢跳waacking

記者

소나기 Downpour trending #3 on Melon real time search

安西老師伴奏

S2效應

mnet youtube啱啱出咗個人cam

聽左 完全無feel
次次聽陣雨都會起雞皮 除左今次

LM

西面瓊

經過一番努力，終於夢見我靜

我反而覺得唱得幾好

有一兩個唱得唔差嘅，但始終唔會有原唱嘅感覺

感覺有既 但冇ioi離別覺種心裂既痛

另類Pick me

我都覺得幾好 不過yg 個個超低音一出聲

agger

係乸住呀我睇到揀歌果幾秒都忍唔住 佢班仔唱到咁激昂

又幾有新意

依家先睇slamdunk, somi個腰背肌好勁

哇 聽完覺得其實幾好聽
呢啲音域既歌幾適合佢
雖然佢本職係演員, 但經過slam dunk之後
真心覺得佢開始似一個偶像
呢個節目比大家睇到演員既另一面, 咁快完其實太可惜

唱係唔錯既 不過真係感覺差啲
見到yg k+嗰個好似逼自己喊咁樣

YG K+玄斌食屎
番去唸經啦把聲咁樣都揀vocal來玩

btw, 得我覺得個編曲幾好聽?

sbs今次又幾盞鬼

個我們現在再見有D作狀
編曲因為冇咩大分別嘛 神曲仲可以點改

老老實實我認唔出呢個係邊個...

啲鼓聲我覺得幾好聽

不了 YG K+條友幾時俾人淘汰

擺明就想以IOI名氣救佢啦

下輪好走喇佢

我都想知
留名

Pinky?

我望到個鼻都覺似Pinky

其實我都睇左好耐都睇唔出到底係邊個 但唔夠膽講出黎

會唔會咁多人認唔到
你地真係要重睇返晒IOI D野喎

我望左好耐覺得好似隔離團彩瑛

明明石佛黎。。係咪要重新睇過。。。

twice不了。。。

定係講緊韓彩瑛

巴打誇張左D喎
彩瑛唔係短頭髮架咩

呢個角度我認唔到

失敗
有無多啲認人圖挑戰下

以為係twice mina

右下有丁？

有情

除左右下有丁之外都認唔到

我都覺得似 mina

下面係有丁 咁上面呢

側面
只可以話佢呢張相影到唔似石佛

Pinky
度延
咁易認

上面BB仔果張未認到喎巴打

其實想問好耐 標題既1475有咩意思

倒數...

原來如此

[Special Stage] 170516 DIA (다이아) - No No No (노노노) @ 더쇼 The Show [1080p]

老婆不要這樣看著我啦~

瀟仲有幾日開CON

上面點估
靜？

gugu請夏同場
請夏夠唔夠歌唱

張張BB相都係呢啲樣

開估啦 彩妍

實估到啦dllm

隻狗

KBS禁播psy 兩首主打 應該冇放送分
Unnies 有機一位

原來殘巴已經喺公海講左

KBS同YG真係不共戴天

PSY隻碟好似琴日先開賣？
真係有機

silverlight

巴打們因住一陣D負皮又多左

講笑成真
笑下都唔得

一陣又玻璃心

點玻璃心都唔夠pd101 s2班人啦

恩光好型

妹妹仔

度延登場

今日係Mnet播個集DDL係咪last一集 ?

係呀

今日showcham black widow
乜未打完歌咩?定係舊野嚟

呢張要18禁啦 sexy到咁

pledis唔知搞咩 比black widow打一個禮拜歌
仲話會係第2個風格既black widow
所以就有呢個吸血鬼版

夾夾埋埋打足兩個月
攰撚死

頭先落信和…
走果陣係巴士站隔離間鋪
係度播陣雨！…

多d曝光機會咪好
除左電台同訪問都冇咩其他野做

下次有得上周偶就好啦

仲有fs架
日日fs完就返去排舞

岩岩pristin vlive唱downpour

到處都是Downpour
每次聽到個心都揪一揪

downpour個guideline 原來係團寵同瓊做
瓊做個guideline做到差D喊

團寵係？

係咪頭先vlive講嫁？

pristin成妍

岩岩pristin vlive講

em..

每次音樂響起 二B加…
又諗番起啲片段
仲要等幾耐先捉完場依因

downpour

我=Pinky
講乜？？？

Sungyeon既音色真係好靚

母親的抉擇
DIA 定PRISTIN

PRISTIN

講緊咩

fs啦

其實DIA有樣有歌有舞
但唔知點解紅唔起

咁我pristin

3個字

Pristin $100

MBK

比你快左少少

All in pristin

睇佢師姐而家點就知啦

wa diu 個眼神痴撚線

但一開口講嘢會破功 反轉魅力

師姐fans都可以變埋hater

喂
瓊咁樣犯哂規真係唔得架喎

不如殺死我
Pristin應該要double $

好膠

咁DIA 有得見娟姐朱茵同Jenny

頭先我個fd問我:ioi都解散左啦 點解仲有個post係到
我應該點答佢好

IOI解散左
但係我地ioi飯同IOI既心仲係埋一齊

團不在飯在

同埋咁講 因為IOI post唔一定係講IOI架嘛
係IOI post成到一把巴打 咁一班巴打傾下計咁等2021年5月31號啫

咁快已經有人咁問
遲下點算

我初初都有呢個問題

我會答：關你撚事

珈瑪bro高汁

呢個Pose就諗起洪真英嘅撒嬌：你......

有聲有畫面

I.O.I Never Die

170517 請夏vlive
1、請夏沒有instagram 之前有個帳號 很多人以為是請夏的 還有I.O.I的成員去關注了（彩妍啊…）這裡開場就重申沒有ins帳號。如果要開的話 會告訴大家的。
2、如果有機會的話 真的很想主持Radio
3、今天播放的歌曲
BoA - my prayer
（在去美國前 媽媽問她有想買的東西嗎 然後就去了CD店 選了Boa前輩的專輯<My Name> 大概是請夏的第一張的CD 在飛機上反複的聽 ）
星 - Fly Again
(歌詞非常好 給人力量的歌曲 在美國時候 懷著歌手夢想 每次聽的時候讓人充滿希望的歌曲)
圭賢 - 遠去的日子
（實力ok的時候 很想cover的歌曲）
4、之前和Somi的情侶戒指 今天也見面了 Somi的戒指是Best 請夏的是Friend
5、慶（今天請夏vlive一次性進行 沒有關了重開）祝

我就去pristin既

原來個Ac唔係酒夏自己

你又follow左？
彩妍都follow應該fake左唔少心

我有follow之前係第一頁酒夏個人資料嗰到個IG 原來係假嫁

佢講個個係最近既事
之前第一頁應該del左好耐？

係 del咗好耐 但講到佢係冇ig ac 咁就.....

一日一靜

終於可以同老婆仔團聚啦～

個妝

第一幅圖件衫

Unnies除左音源收入 大學活動費都捐埋

最尾個張好似sohee @WG

好嘔心

又話有既
呃人
即係有一位都冇人攞

特輯好似係唔會現場公佈

振永將為劇中女團創作主打歌曲, 相較於過去清新抒情風格的作品”如果櫻花凋落”和 ”在同一個地方”, 這次的歌曲是充滿力量的girl crush的曲風。

God振永又嚟

[INFO] 170518 WJSN to make a comeback in early June w/ 1st full album + title track produced by Black Eyed Pilseung
黑眼必勝

仆街……

佢地作嘅歌好多都好Hit

有無例子

Touch My Body, Like Ooh-Aah, Cheer Up, TT等等

I.O.I既成員就快包辦哂全年1-12月
全面進場

分得咁散
咁咪冇得一齊comeback見一見

請夏可以見璉靜
宇少打得耐既話可能可以等埋度丁

個個月keep住有野追
好幸福呀

正喎 但係黑眼啲歌好罐頭feel

很想要吧

Somi's message on Unnies album: To the 10 unnies also, thank you so much for always cheering me on, I love you.

團魂

係喇係喇，知你係Angel喇

肥

會唔會有得買
定只係內部宣傳專

近日，女團BULLDOK成員金形恩在視頻中提及防彈少年團，引起了熱議。

近日，Youtube頻道「仁浩TV」公開了一段以「與《Produce 101》美女愛豆rap部門一位金形恩見面」為標題的視頻。

視頻中，被問及防彈少年團怎麼樣，金形恩回應道：「對他們完全沒有好感了。」被問及緣由，金形恩回應道：「當然是玩笑啦。我很喜歡防彈少年團，他們綵排的時候，我還是張著嘴巴看完的，因為實在是太帥了。」坐在一旁的一位BJ稱在防彈少年團V最帥，金形恩與另一位BJ Rose欲言又止，並相互對視而笑。接著，BJ Rose爆料道：「在後台見到過V，他跳舞跳得特別認真。但不知道是不是因為有足癬，他的腳上穿著拖鞋。」

視頻公開後，迅速引起了爭議，粉絲們也紛紛到金形恩的SNS留言表示抗議。目前，相應視頻已刪除。隨後，金形恩在個人Instagram留言道：「是我考慮得太欠妥了。對於我未經大腦所說的話，在此向防彈少年團前輩的各位粉絲表示歉意，還要向前輩們低頭認錯。」

去年，金形恩參加Mnet選秀節目《Produce 101》，被觀眾們所熟知。比賽結束後，金形恩與公司其他四位練習生組成BULLDOK，正式出道。

得罪左BTS班妹妹

玻璃心

明知係bts都夠膽話佢有足癬

訂左big issue

屌twice嘅主打。。。。。。

攰唔po了 仲有好多張

LOA真係好掂 TT同CU不了 好罐頭feel

一開始真係OK 不過CU首歌咁垃圾都可以比人吹捧到咁跨張就越黎越反感

啲人鍾意洗腦歌冇辦法 不過都好過佢地首新歌Signal

新歌聽都冇聽

一睇到真係嘩左一聲 真係好靚女

已經訂左本野 靚到dum一聲

首新歌唔聽好過聽 BTW小心又有人mon post

理撚得佢咩 講事實又唔得呀。。。身邊十個once有九個都屌啦

大隻妹個膝頭整親

有fans 整左remix版 正過JYP原版好多

見到

驚佢地無mon咕咕蛋po 好sad

好耐冇入去

聽講過到黎要打張卡

今次抵讚 但係你去睇你老婆就岩啦

瀟

我正

1. 今天白天摔倒傷到了膝蓋
2. 受傷後馬上去了醫院，確認傷勢不重
3. 以健康為優先，短期內將作休息治療
4. 今日行程因為不可以當日取消所以美娜也一起上了舞台，後面行程將不參加

快d好返

10cm
第2張好好笑

第一張唔太認得出 見到第二張即刻大笑左出聲

第二張完全似係岩岩訓醒

第3張好笑啲
真係似啊叔

10unnies

第一張好可愛
第三張條牛仔褲

睇完twice週偶跳signal,覺得某d part同veryx3好似 V字企位舉手 仲有某d

理得佢 反正係垃圾

首歌又難聽 個MV仲膠 隻舞又唔知做乜鳩 瘋狂做心心 TszYu係到鳩轉 又整個牛角係個頭到

可能都係jyp執過編舞，有相似唔出奇

深藍細字真係好難睇。。。

反白去睇嘛

細細個個樣同我幾似，果然天生夫妻相

醒住半打過你先見你打左卡

用電話好難睇
個apps冇得反白, 要用引用入去睇

係

試下較光啲睇

맞지?企響Melon第一企得幾穩

仲可以壓住二次團真係好感動

6月7日...
咁WJSN咪即係同請夏同一日出

豬豬

자꾸 자꾸 자꾸 ~꾸 자꾸 자꾸

希大

笑到痴線

自己虐自己，睇downpour live 自己攞黎

係咩站

全盛時期既肥som要經歷幾多次離別先會有一班唔會散既隊友

覺得眼乾去睇一流
即刻潤返晒

不要再說了

弘大 9號出口

somi真係好慘
JYP快D開隊畀佢喇好嗎

組隊->解散->組隊->解散->組隊...

你講完即刻去左睇 效果一流
近排齋聽同一個地方，如果櫻花淍落 都聽到眼濕濕 仲有成4年 點捱

빅스의 다칠 준비가 돼 있어 메이크업 하는 구구단 김세정, 김나영

好似今日拆呀師兄 我都影左

世正對眼

DDL Ep.7

N dllm

佢係咪唔識化

平時佢化得幾好 可能concept黎。。陣間睇先

哦 係vixx嘅concept黎

唔驚啦 都係jellyfish 點玩都得

化到好似對眼污糟左咁

娜英同世正個靚樣都救唔返

娜英果個靚喎 濕allback好撚正

屌 未化好果陣close up大叔個樣正到痴線 一化完隻眼

中字

170518 裴承載的Ten 素慧cut
問素慧如果是大學生的話 希望誰來校園慶典 想看到誰
素慧：gugudan DIA Pristin Unnies 還有請夏姐姐 還有宇宙少女
留言板：有點像宣傳怪物

女兒啊

女兒高汁

遊戲樂樂 20170506 Ep18

原來old news

會仲乾。。。。。

[INFO] 170519 DIA's Chaeyeon & Huihyeon will be special MCs for KBS 'Music Bank' in Jeonju today, broadcast live at 5PM KST

娜英好正喎

諗起今日原來冇unnies我直頭灰哂
我炒哂車

冇期望冇失望
今晚睇直播補數

kcontv同Mnet唔一樣既?
old news?

我有期望所以我好失望
屌屌屌屌屌

噢 今次係特輯 特輯會為左有人安哥會造馬俾有到既藝人 之前無限首週有放送分 對手冇來

希望可以bin我c
Unnies今次唔拎就冇機會

KBS幫幫手啦

好彩趕得切影 再行轉弘大就拆左。。

點會咁架…點解同想像中差咁遠架
冇候補都冇理由得第五架…

why...

佢計分係咪計8-14號而唔係12-18號...

點知…

其實唔算差好多…娘娘都係四千三分

係wo咁得意

璉靜瘦到有腹肌咁款

自從見到世正化腹肌之後
我就知道女藝人啲腹肌未必係真

少左d野

應該真掛，佢落台搵我果陣特登望下

笑到我抖唔到氣

璉靜好撚正

I will always be your memories
Forever with you

度丁

媽媽微笑

我地究竟做錯咩
鍾意一個女團要咁痛苦

請夏：我都未喊 你地喊乜

真心覺得Yg k +條友浪費左首歌

其實其他人都okay,係佢唱到唔知想點

ChaeSom
最後個段
睇黎室長要搵彩妍傾下計

凌晨兩點melon

其他榜

내가 웃는게 웃는게 아니야

唉

一起身就睇到條片 即刻無晒心情做其他野

到到都播緊unnies首멋지同very*3

個心好痛

靜瘦左好多

靚左

真係靚左

佛aegyo好正

光速瓊

이제 그만 다 그칠까

이 빗물도 내 눈물도

비에 젖어 추위에 떨고 싶진 않아요

정말 언젠간

너무 차디찼던 빗물이

따뜻한 눈물이 되어

흘러내리겠죠 괜찮아요

금방 지나갈 소나기죠....

我屌 今日做咩事

見到somi喊到咁 好傷心

我的天空今天有點灰

Lipstick Prince中字

我的心是個落葉的季節

笑得咁開心 應該冇咩事既

唔好貼啦 好似對佢唔住咁

今日笑唔出 成個腦陣雨

Slam Dunk 韓迷版中字出咗 唔急嘅可以等Tsks版

今次黎冇去睇佢

睇完兩日靜靜聽日再睇瓊同佛
係咪已經逃唔出

芯

你唔洗入黎狙擊我

我入房狙擊你tim啊

冷靜 我抽離唔到

一睇完pd101 s2即刻又睇陣雨
IOI係永恆

SlamDunk Tsks版中字

痴線 靜靜唱嗰首姻緣好好聽
我愛吳宣儀

後面播片比每個人睇個到真係 仲要有Ace美蘭同孝琳 本身有期待過Minzy個條會係2ne1嘅member拍 可惜

唔敢睇多次

佢面試果陣就係唱姻緣

張手幅合照。。。諗左做第二張。

臨尾個段真係好 有睇live都忍唔住睇多次 下個禮拜就最後一集

Somi

same here bro

Ending妖精

5000萬

多得我地每日都禁

唔好sad

親眼見到係唔同d 好想見到佢地

Somi同Evelyn

Evelyn件衫
女兒Whatta Man MV

JeA老師同皇甫集Battle Trip 目的地：香港

靚到

估唔到會咁樣答

JeA個樣好殘

無畫眼線

收後宮

岩岩睇認識的哥哥 twice段自介令我諗番起ioi果段
자꾸자꾸자꾸 보고싶어高

twice?不了

佢地之前果集有睇
成班都唔識做綜藝好鬼悶

佢地自己玩都算OK，好似 twice tv 果陣我都覺得幾好睇
係出去做綜藝就成班唔出聲

靜

有人同我一樣咁諗但係好悶呢集。。

頭先巴士有人電話響 櫻花。。。。

佢地上綜藝有時有啲位好老尷 但係今次呢集算唔錯嫁啦

101咪有條友性騷擾比人強制下車既
mnet今氣cut到佢完全唔見蹤影
係去到排名果度諗梗點解得234名先睇番發生咩事
我連佢比人blur左都冇留意到
呢條撚樣唔只哂左個位搞到61果個上唔到，仲搞到佢啲組員冇機會拎一萬票

都走左 唔洗討論啲垃圾啦

我唔係想討論佢
最想講既係個剪接好勁
幾乎可以將一個參賽者消失左佢
至少我第一次睇既時候察覺唔到

好彩佢咁岩係企旁邊 唔係剪片條友真係剪到癲

投票選center果度都覺得怪架喇
心諗得三條友點投

果日睇左陣雨果集 有個幾好聽把聲 陣雨stage嘅 唔識完全nuest隔離果個

Samuel好慘 咁搞落去真係未必做到最後11人 由1Punch個陣就有留意佢

我波娜

幾時再開vlive

河成雲，曾經出過道既

反Dia

抽唔到？

其實睇第二版嘅對嗎？MV 睇到幾熱血下

金淑個熱血Fans

係，好鍾意睇呢啲cover
感覺真係國民之歌

智英加油pristin好正

白娥娟曝新輯預告 29日回歸歌壇

5月22日，歌手白娥娟透過官方網站和SNS公開了即將於29日發新輯的回歸預告。

公開的預告圖為粉紅色調，充滿甜美又溫暖的春天氣息。除了新輯名稱《Bittersweet》，預告圖還透露了主打歌名為《甜美的空話（暫譯）》，令粉絲充滿期待。

據悉，主打歌《甜美的空話》敘述了明知是毫無意義的空話，卻仍能感受到甜蜜的奇妙情感。該曲由三人女子歌唱團體The Barberettes參與伴唱，更為歌曲添稱了獨特的氣息。

另外，白娥娟於2015年5月發行的單曲《Shouldn’t Have…》和2016年5月的歌曲《So-So》均廣受大眾好評，白娥娟也因此獲得了「歌謠界5月女王」的稱號。本次即將發行的新曲也受到許多關注。

此外，白娥娟的迷你三輯《Bittersweet》將於5月29日晚間6時透過各大音源網站公開。（責編：楊雯茵）<全星網>

Post錯

睇左陣 一直係到搵關IOI member邊個事
又一証明芯飯

我一路聽一路諗起IOI CONCERT果陣佢地唱
搞到眼溼溼
想問好耐 有冇人係playlist到有downpour
但一播到就會飛左去 唔想係條街到咁sad聽到喊

會出事

我playlist係攞晒最sad個堆黎loop

日日聽到會好SAD架喎

近排loop 振永作個幾首
櫻花 hold on

我諗呢個post啲巴打已經習慣

睇左LP S2 我正同娜英上果集 我正近鏡真係好靚 比N化到隻眼 娜英又係好靚 佢果隻靚真係唔講得笑

睇耐左係有少少似樣

ioi啲團卡啦卡啦咁cb點追

6月WJSN 請夏
7月度丁 Pristin

但另一角度睇咁樣我地好幸福

追宇少+pristin

好明顯係瓊同靜靜啦

唔洗靜哂 我真係追瓊架
唔好周我啦

解釋即係掩飾

上年喱個時間第一場fs睇番同瓊勾手指尾先

點搞.. 宇少度丁

爭咩丫...溝埋一齊來做...

唔會飛。。。 會禁loop一隻歌。。。 然後合埋眼係巴士 有聲有畫面。。。。

講得好

賣腎 腎終追遠

溶哂

宇少仲要正專

[INFO] #Sejeong &Cha Eunwoo confirmed to be models for Lotte Water Park &recruiting side roles of their advertisement as the models' friends
CF女王
btw又係車銀優

快D去應徵

車銀優真心靚仔 無得拗

我會全程𥄫實條友有冇踩界

我會全程𥄫實珈瑪星雲有冇踩界

珈瑪巴一早踩曬啦 瀟

珈瑪巴同車銀優，唔知大叔會點揀呢

緊係揀返老公仔我啦，仲要我型咁多

咁瀟呢？

算吧啦你
你老婆明明就瀟

瀟

瀟瀟颼颼悄悄夜靜無人伴我行是寂寥

拍緊啦 等你？

好殘眼 我個額頭

請夏首主打搵左smtm6 Nucksal featuring

係咪召喚我

其實佢玩過smtm2

其實我唔識佢
underground?

DIA will be debuting in Japan soon They are currently in the final stages of preparations.

Looks like DIA was offered a contract of 2 billion won (1.8mil USD) but MBK wanted to take a cautious approach at cracking the JPN market

日本人見到珠恩應該好有親切感

乜d相係幫s2拍架...

其實我自己覺得好難定義underground呢樣嘢 你話係咪多人識又真係唔係多人識 但留意得K-HipHop較深嘅可能會知邊個 佢係間叫VMC嘅公司到(同公司有DeepFlow,Don Mills等等 呢兩個算係比較有名小小 前者做過高校Rapper導師 後者做緊101 s2 Rap導師之一)

I see

去咗食有情間雞爪辣到癲

俾我就食到見到為止

望下抹台果個邊個黎

我都想 靚仔店員話佢前日嚟過

韓東根

屌韓東根好撚似

只要有恆心 有丁便成真

就黎出道都過去幫手

我地冇飯錯偶像

上年ioi咪有代言個布甸既 去souel個幾日為左搵齊一見到7仔個啲就入去搵 日日都食2-3個 無啦啦醒起

岩岩聽完101 s2 downpour

個腦彈左韓東根把好厚既聲出黎

好孝順

香港賣好貴

我之前買左成千銀 日日食完飯食 果排肥左勁多

原來香港有咁有無佢地個樣
我食足7日都儲唔齊

韓東根嘅笑聲

咁係好食既

一田有賣 成廿蚊個
之前食過拎左張貼紙
不過見ig班妹妹炒張貼紙貴過原本布甸勁多

有呀 個陣一田大把

仲要有批冇反轉張貼紙
我特登買係女兒貼紙個幾杯

唉 知得太遲 個時日日食俾fd笑on9 我中意自己搵既感覺多過同人買

我反而對隻酒有興趣d,但仲未飲過

有冇布甸圖？

洗成千銀
之前果碗麵個包裝紙一直好想搵齊哂佢
之前食果陣啲包裝紙全部丟哂
到想要既時候已經周圍都冇

碗芒隔吞慢啦~~~~

又黎拼音

Ig Tag #ioi貼紙

滅錢既哥勒盤之亂爛呢唷~~~~

杯麵包裝紙我都有草 但係其實唔太好食

我東根

睇佢上綜藝
真csl嚟

查爛呢tall滅錢傻哥渣呀~~~~

sexy dance

5蚊個冇乜所謂 好食過合味道已經

話時話，黎左韓國幾日幾乎係搵唔到ioi既蹤影

你個腦得程瀟

Sexy Dance呢個真係好笑 個個比佢嚇親

笑到仆街 拎埋mino支唇膏搽

有dia 有pristin fs唔去？？

好有畫面
笑到仆街

知咩事

最後我只儲得一張

係時候又要睇下杯麵廣告...

淨係睇瀟咪認囉 gugudan大學祭都未講

講緊"I.O.I"啊，關呢兩隊咩事

其實大學祭唔洗嗰間大學學生先入得場睇？？

屙啲梳~~屙dee梳
多的車屙啲梳摩啦哥

有啲要嗰間大學既學生證 但可以帶人入去 有啲唔洗

又兜

好撚好聽 日日loop嘅就係ioi同呢隻

原本冇聽韓東根 睇你地打D拼音出黎又唔知你地打咩
一路聽首歌 一路睇你地D歌詞真係笑到停唔到

佢把聲好正

我search左首歌搵到依句歌詞
碗芒隔吞慢啦
但你地接龍個啲歌詞係咪同一首歌

除左呢句之外其他都係Crazy

미치고 싶다chrous

唔怪得 點樣讀個幾句都唔似

finally

正

有無長版？

係咪舞曲

好似主打係 之前碌新聞見過

歡樂既夏天舞曲

有咩up圖網好用
都死晒

imgur

take my money pls

又係非賣品

有時會up唔到

[quote]

Good morning, Darling~

DEAR. BREEZE同Mermaid Voice都close左......

d b又close

今次真close

屌
搭車見到有條女個髮型同臉型好似大叔

hello 無圖

10分mes #TeamPinky @OH_mes

Jellyfish confirms that Sejeong had a meeting with the School 2017 staff but she is not confirmed to join the drama
我最期待的畫面出現了

概念圖要唔要？

btw, 本身個樣唔算似, 但加埋果副眼鏡搭埋個髮型臉型, 裝束同訓教個look...好似
呢位小姐希望你冇上連登

食屎啦 我唔想睇佢有kiss戲

未必有既
之前見仲有同金裕貞傾
執返個女二做都夠
如果一黎就做學校既女主 就算係大叔都應該會俾人話

就算做都唔好有kiss戲就得啦 做親呢個系列果啲人都有番咁上下人氣先拍得 我大叔

做完學校系列個個都大紅大紫

不過大叔做戲個樣真係想像唔到 一大陣大叔味

上次心裡的聲音個角色真係襯曬大叔

概念圖係咪post返大叔

金世正會在劇中飾演一年365天中360天心思在減肥與美貌管理的洪南珠（音譯）一角，不知道美貌是天生的，跟著潮流去維護，努力打工賺錢去買新衣服，去美容院，買化妝品。只對美貌相關的事情來投資。

個角色好唔大叔

呢個角色唔錯喎

減肥？？
大叔！？
黑人問號

。。。

得個名係叔

你係咪同我同車。。。

屋企電話 上網 電視訊號乜都冇 部電腦唯一down咗落嚟嘅片就係TimeSlip 唔想咁玩死自己

睇囉 尋日上巴士就開黎睇

係巴士睇咁勇

em..真係冇見過咁既佛

仲活躍過pinky

啱啱出downpour果期每日搭巴士都聽

你搭咩車啊

講笑咋你睇下我個名先

人地講緊大叔係真係似個阿叔啊

Mnet推選秀節目《偶像學校》 金希澈任班導

5月24日，Mnet選秀節目《偶像學校》方面表示，男團Super Junior成員金希澈被任命為「偶像學校」的班導。

據悉，「偶像學校」是由Mnet設立的韓國首個女團專業培養機構，入學學生將接受為期11週的教育課程。在教育課程結束後，通過畢業考的優秀學生將有機會以女團出道。

作為出道13年長壽偶像團體Super Junior的成員，金希澈將把親身經歷傳授給學生們。尤其是金希澈對女團有著與眾不同的「觸覺」，相信作為養成新女團的「偶像學校」的班導能夠發揮核心作用。屆時，班導金希澈不僅將為學生們傳授成為偶像的實際建議，還將作為學生們的監護人、負責人、夢想的支持者，成為以偶像明星作為目標的學生們的現實同伴。

對於擔任班導一職，金希澈表示：「我將以母親的心來培養引導學生們成為真正的女團。」節目組方面表示：「金希澈是一位以台上、台下實際經歷為基礎，值得期待的班導、朋友和前輩。請大家多多期待非評價者，而是作為學生們精神支柱的金希澈的表現。」

另外，《偶像學校》是一檔偶像養成節目，入學的學生將接受為期11週系統的教育課程。為了縮短從練習生至出道的所需時間，韓國歌唱、舞蹈等領域的精英們將組成教師陣容，展開「短期、集中、定制型課程」，節目預計於7月播出。（責編：歸芸珠）<全星網>

大叔同學校2017meeting左

前一頁有巴打講過啦

old news左

理想與現實

買買買

好似確定會出演

肥Som

傳得出黎就係會拍架啦，唔通會拒演咩

快啲攞走我啲錢

唔出奇嫁 佢仲留左期比我

佢唔得閒入青山探你,FF太多會影響病情

可以申請返世靜之前去探sales果個節目喎

珈瑪巴

你五十步笑百步

【中字】和Bixby一起生活一天@金世正的LiveCafe

世正廣告

新耳窿?
有schedule

大隻妹=食

賢妻靜

係咪特登嫁 做咩我大叔下面就係金淑

度延

真係瘦咗好多

Nayoung唔記得化腹肌

瘦到差啲唔認得

你話係第二個人我都信

小強唱得好有魔性

煎炸也拆骨伊～拉麵～

我SoYeon嗰幾下動作真係好型 so swag

全定朴

我靜

係我講嘅話梗係JeonSoYeon啦

好 咁我都循例下cube

幾時出到道呀

Cube係要繼續屌

其實比佢快啲出嚟Solo好過啦 好過Dum佢入CLC(完全浪費SoYeon) / 等新女團出

講起CLC 恩彬直頭唔見影咁 雖然我淨係睇睿恩同有真

恩彬最近咪同somi出左去唔知邊到玩囉

入得Cude，都注定呢幾年係咁先

訂左

godsejeong

唉 其實有時覺得一個練習生未出道前已經變得出名就好難轉去第二間公司到出道 如果係轉嘅話 到時新聞一出又比韓國啲網民狂屌忘恩負義嗰啲

好少和平分手
一係留低 一係告公司要求解約
所以女兒個case都幾神奇

做咩偷拍我老婆同我去沙灘 留番少少空間俾我地好唔好？

唉 我遲左一日

可能我黎

＿

我想問下呢 呢隻布甸香港依加仲有無得賣？

好想要

韓國都冇啦。。。冇左佢地個樣
btw 一打開電視就見到大叔啲廣告

香港有無代購請夏隻碟

點解冇我靜，是咪比我食左

信和實有

fb睇到

8人8月出道
未有正式名

8月出道

睇錯 係壽星公同鄭海琳確認出道

原來琴日Somi係錄gag con

自推post

請夏出道前廣告蜂擁而至......活動前“億元賣出”預約

講d野同我諗既野差唔多？
明明Fantagio好似都多演員Model，
塞一兩個落去做下門面冇壞啊

演員Model啲能力如果好似101 YG K+果班咁既話我寧願唔要

P社同f社爭新人獎
好大粒花生

agger 咁我寧願要番度丁與朋友們

大臉率智

Pristin贏硬新人獎，爭都冇得爭

況且我覺得班朋友們真係唔算太差
可以觀望下先

老老豆豆我私心Prisitin多啲
左手又係肉，手背又係肉...

btw pristin

大家玩得咁開心 一於打和! Super

屌
我又打錯，打字打得太快既後果就係咁
我好討厭自己

個人覺得最理想嘅真係5人團

其實話組2人組係冇可能而家話8人 應該都係iteen girls個班 但仲未揾到個唱歌真係勁嘅人

我都係咁諗5-6人

之前吹8-10人都知有多冇少

個人意見啦 除非真係好有實力可以組到四人團(例如：2NE1,Mamamoo,BlackPink(雖然黑咗一個新人獎 但冇可否認 真係有實力)等等 ) 如果唔係 5人真係最適合 分part又會易分好多 加上 跳舞個陣 好多時有啲動作都係一團會呈現個三角形出嚟 係呢個三角形 5人團又可以有centre係到 另外兩邊個人數又會balance 呢樣係6人團做唔
咁多人團真係唔係咁好囉

而家成個kpop圈既生態同趨勢就係咁
越出越多人

個comment: 奇怪嘅成員

我都buy Pristin多啲

依家根本無9不成團

pristin
十個都各有特色同魅力
Kyla...

iteen girls就咁睇vlive 感覺難d做到

打和啦 兩隊邊個贏都抵拎

偶像戲劇工作團有20集

正啊正啊，但每集幾多分鐘？
第一次見佢地話錄影已經係最後一次錄影
究竟錄左幾多次

dun know
見呢度咁寫ja

之前女兒套網劇都係得3-4分鐘
今次都唔預會長

Teaser Ver 2

Teaser Somi

Teaser SoHee

個名叫工作團唔係應該幾多野做？
應該唔會講咁短掛

到時會唔會好似akb 咁架

睇下iteen首出道歌如何
vlive成日播個首做side track算啦

其實呢套綜藝個內容剩係 佢地會做編劇寫自己故事落劇本到同埋演出

其他人個teaser可以係channel到搵到 有埋英文字幕

屌真係而家先知
冇睇到teaser

睇Sonamoo嗰個人個interview其實真係覺得有啲sad

有冇人知我瓊究竟做緊D咩

個腦即刻播到

跳彈床會生高D
有假放

Debut song 由 席丁diary 里面個條友仔提供

開心仔有假放

kcon

Vlive 好耐冇更新啦

有冇播過少少?

P社雖然廢左d 但係對待d 藝人都算好
Promo 完左就有假放

巴打我吹下水咋wor
DDL 個陣有情話想用黎做debut song

我覺得係客氣說話黎

未追晒俾你fake左

都算唔話得啦 有得回鄉探親

等緊第二季 不過唔知幾時

Thanks for watching the channel 'Unnies' so far.

Since the program ends,
this channel has been changed into 'KBS Entertainment'.

We provide video clips from 'Unnies' continuously in this channel
though the channel altered.

Thus, lots of contents from KBS would also be uploaded. Thanks for your understanding.

YMC 哈

度丁Som呀...

IOI 團魂真係不得了

犯人係God SeJeong

睇唔明

我都係

度延叫som upload whatta man dance break video 因為想show off outfit
有情話唔該som

"我們姐姐們全部陷入回憶...在好多好多回憶裡選出來的ㅠㅠ在這種時候才會打開的我的Ins ☹️ㅋㅋㅋㅋㅋ🤣❤💕 "
仲有話佢地聽S2陣雨聽到喊

點解佢地自己唔開翻個ig 唔通公司又唔比 怕佢地講錯嘢比網民屌

我期待梗11個人都有自己ig既一日

應該係 有情話佢以前都冇用公開嘅sns
都好嘅 廢事啲韓狗係又嘈 唔係又嘈

somi家族採花蜜比藝媛食

昂昂~

係禾做嘅

搞到想學韓文

學啦，仲有4年學得黎差唔多可以流利溝通到
到時一齊追 CB

心郁郁添

組團去

終於睇左上星期五集slam dunk
成集都睇到好sad
成日都要搞喊我地Somi

我就冇乜野都唔會再學多種語言
見過鬼唔怕黑咩...
仲有...以前已經覺得啲韓文字好難寫...

講到食 一定係mina

一定易過日文先

就係學過覺得好難先怕左乜語言都唔想再學
自己學野已經唔係叻又蠢

想學 求教

洗唔洗留返底個tg比你地

靜靜

你點教

今日last啦

Cdrom留名

我覺得日文易d,起碼有漢字睇
個個話識日文學韓文會易d,都唔係

去到中期日文啲文法已經多到玩謝我

半年唔夠要Somi經歷兩次分離

咩concept

娟姐

舊圖推post
差唔多要諗下新post咩標題

金請夏

6月7日

但係我睇節目個時韓文單字好多同日文好似

《偶像學校》導師陣容公開 黑眼必勝任總製作人

今日（5月26日），Mnet偶像養成節目《偶像學校》方面表示，知名製作人黑眼必勝將擔任總製作人，張振英及朴俊熙將分別擔任聲樂老師及舞蹈老師。

據節目組透露，曾製作了TWICE的《Cheer Up》、Trouble Maker的《Trouble Maker》、Sistar的《Touch My Body》等代表曲的黑眼必勝將擔任《偶像學校》的總製作人，親自負責企劃初期階段的校歌及最終出道曲的製作。另外，校歌《因為漂亮》將於明日下午5時透過《偶像學校》的官方Facebook的網絡公開課首度公開。

另外，《偶像學校》的聲樂老師張振英為前Blackbeat成員，目前為SM娛樂的專業聲樂培訓老師，培養了SHINee、EXO、Red Velvet等諸多偶像團體。值得一提的是，張振英還在KBS 2TV綜藝節目《姐姐們的Slam Dunk》中擔任了聲樂導師，為Unnies2進行聲樂指導，受到了認可。而舞蹈老師朴俊熙在圈內也是一位赫赫有名的舞蹈家，為GFRIEND創作了多首熱曲的舞蹈，目前在女團圈頗受歡迎。

明日，《偶像學校》將透過官方Facebook進行網絡公開課，第一課時為張振英老師的「校歌發音基礎課」，第二課時為朴俊熙老師的「校歌舞蹈理解課」。值得一提的是，課程內容將是學生們入學考試的一向考核內容，需通過明日的網絡公開課了解內容，並私下進行練習，於6月3日參加入學考試。

此外，《偶像學校》為一檔偶像養成企劃節目，入學生們將接受為期11週的培訓，通過畢業考試且成績優異的學生們將於2017年下半年畢業，並即刻以新女團的身份出道。據節目組透露，培訓過程將不同於其他經紀公司的長期訓練系統，為了最大程度上減少從練習生到正式出道的準備時間，將進行針對性的短期速成培訓。 （責編：金雪仁）<全星網>

G忠老師

G忠sam做Idol School既vocal trainer

回顧

個導師陣容好似好勁

Pinky套衫加埋個牌啲字搞到好似......咁

x12

咪撚亂講野

唔好搞我pinky呀

自學難唔難

幫你兜下 似model？

好似好多人都自學 學得識應該唔難 問題係怕你發音/講會差
因為冇人同你練

你都係想俾潔瓊大軍圍剿姐
我成全你

仆你個街點解我諗到你地講乜
我唔想再諗

好靚 個沙灘

下集get it beauty我好rock

Q：I.O.I的成員中最近有經常聯繫的成員嗎？
彩妍：我們團體聊天室很活躍❤

First dance video

金世正的LiveCafe @KSJ_LiveCafe2

#세정#김세정
【金世正，出擊“握拳汽笛船”.. 果然是綜藝外掛】
1. 將和金炳萬、陸重烷、李尚敏等合作
2. 錄製將在位於全羅南道的荏子島進行
3. 握拳汽笛船是一檔以200年前丁若銓書寫的魚類圖鑑《茲山魚譜》為背景，新鮮地紀錄如今變得不一樣的海洋環境和魚種的新概念漁類綜藝

肌肉美人魚又要出海

另類叢林
李尚敏好正
之前睇番大叔美娜果集MLT，佢果part笑到我gap gap聲

Unnies 今日三位 差第二只係百幾分

今日Dia打既歌係2016版既Do you go out with me
個人認為16版正過17版

有冇細分

數位音源 觀眾喜好 媒體播放 實體銷售 總分 170515-170521
１ 4046 *0 1973 5343 11362 TWICE - SIGNAL
２ 1865 *0 2411 2070 6346 VIXX - 桃源境(Shangri-La)
３ 5074 627 544 0 6245 Unnies - 對吧?(Right?)

放送分

請夏V

又有炳萬

宇少今次隻正規玩雙版本共52張卡
每個版本每位成員有兩張卡

一場15隻 齊卡唔難

Pre-order gift

咩來？

星船：已經冇出埋團卡 你仲想點？

我知難唔到你既

依家D公司痴晒線，冇隨機封面已經好好

你諗到既佢地都諗到, 話唔定遲下真係有

愈黎愈痴線

13人隨機封面連個人photo book
13人隨機CD封面 普通版/限定版
雙版本每人各兩款小卡 或 團卡各兩款
再隨機抽親簽拍立得 一箱得幾張專輯有
諗起到

再加隨機成員貼紙

你漏左unit卡 2人1張 1人12張

2016 ver 正d

Papertoy

即係請夏既solo album送？
買買買

但見佢pre order寫24-29
係就快d訂

有冇link

17一開波就rap好怪
又冇左溝溝溝溝溝me個段

咩link
d圖係cap今日vlive

呢句 勁正
溝溝溝溝溝溝me 粒粒粒粒粒粒me

信和訂會唔會有

問老闆
頭先經過知訂埋啦

我應該會係信和訂

儲齊當啤牌玩

Mini定sky好 ？

首推mini

我係sky
幫襯左好多年

大學祭超多人

想問下各位巴絲 29/5-3/6係韓國 有無機會可以見到I.O.I成員

韓國啲大學祭真係好正 肯出錢去請啲歌手去 仲要係出名嘅歌手 好葡萄

早排有間大學請AOMG 表演足1個半鐘 成個AOMG Concert咁

上年去睇ioi 差d死

送俾Yewon d蜂蜜

[新聞視頻] 170524 演藝手冊 明星專訪 -The Unnies (언니쓰) {韓語中字}

IOI樹

係囉...點解

唔知有冇old news左
iTeenGirls 要出道
壽星公會跟埋出道

gugudan黎香港咩

不了 拎黎追CB好過

wow

得一隊有興趣

咁撚貴 ，仲要唔知有幾多時間表演

agger 仲要有嘥同埋7 有半粒鐘比佢地表演都偷笑

偶像戲劇工作團首歌

嘥都還好, 7真係冇興趣

補返張圖先

其實咪又係得一兩首唱

睇圖都知到時時間分佈會係點
嘥叔佔左張圖既一半, 咕蛋得個corner
雖然作為新人, 呢個待遇尚可理解
一來唔夠歌二來人地話哂大前輩
不過真係貴

我去FS唔好

咁搞法會唔會冇飯去支持gugudan
佢地咁樣以為香港冇佢地既飯 跟手唔再黎架

大把人想去啦，呢層唔洗驚，
係都驚Psy既叫座力會唔會大到坐哂佢既Fans

香港應該冇乜psy飯 記得之前mama定點 D妹妹仔叫都唔幫手叫下
搞到個場冷到

幫手推推

'Girl Group Member Who'll Do Well in Army Ranger Trainings'
#1 Sejeong
#9 Somi

前I.O.I 前unnies Som

唔好再比Somi受苦ok?

前

好奇點解咁多隊唔叫叫Gugudan

可能有平飛執呢

S2 連101 finale 都搞演唱會

哈哈..

個時somi好瘦

個陣d腹肌應該係真

應該係真嘅 始終拍101個陣要管理身體

我好興奮啊

Somi一家去左日本
段片

過左去就算啦

殘巴諗到咩正氣標題未可以用青夏靜靜

6月7日請夏出道粗卡 宇少回歸大發
夠正氣未

請夏出道宇少cb 請！安靜！！

有休假

佢MLT個陣都有show腹肌架

自己打完都唔好意思 個腦諗起請坐低

開始睇第一集101
出JYP果下好霸氣

搞到Somi好似final boss咁

喂呢個正啊喂
我投呢個一票

咁多個post 都好似冇用過女兒做標題

話說女兒套一口TOEIC錄完最後一集

其實呢度有冇人有睇...？

利申：冇睇

我都冇

ETV系列個啲都冇

我都廢事post

Game show就有睇 而且幾好笑

推

Slam Dunk 韓迷版中字 唔急嘅可以等等

舊圖推post